In \cite{Nguyen1991} wird gezeigt, wie ein NN angelernt werden kann, um nichtlineare Systeme zu regeln.

Annahmen sind die vollständige Beobachtbarkeit der Zustandsgrößen und deren Rauschfreiheit. Das NN besitzt dann so viele Ausgänge
wie Zustandsgrößen und Eingänge wie Zustandsgrößen mit zusätzlichen Eingangsgrößen. Die Anzahl der Ebenen im NN wurden emprisch ermittelt, da 
sie von dem Grad der Nichtlinearität der Strecke abhängt.

\section{ML und Python}
Das Python-Paket Tensorflow bietet Funktionalitäten für Berechnungen in dem ML. Bei Lernen treten viele Rechenoperationen mit großen Matrizen auf.
Im Paket Numpy sind Funktionen vorhanden, welche effizien und ausgelagert von Python rechnen. Doch musss bei vielen Iterationen oft wieder zum Python 
Programm gesprungen und zusätzlich ein großer Overhead mitgeführt werden. 

In Tensorflow wird dagegen die gesamte Netzberechnung (Berechnungsgraph) mit einem mal in ein C++ Back-End ausgelagert und dort gerechnet.
Damit wird die Rechenleistung effizienter genutzt.

\subsection*{Test des Befehles \texttt{net} für verschiedene Toplologien}
\minip{
  \resizebox{\linewidth}{!}{  
    \begin{tikzpicture}
      \net{4}{{3,2,2,3}}{2}{4}
    \end{tikzpicture}}}
\minip{
  \resizebox{\linewidth}{!}{  
    \begin{tikzpicture}
      \net{4}{{5,3,1,3}}{2}{5}
    \end{tikzpicture}}}

\minip{
  \resizebox{\linewidth}{!}{  
    \begin{tikzpicture}
      \net{6}{{5,3,1,3,10,5}}{3}{10}
    \end{tikzpicture}}
}
\minip{
  \resizebox{\linewidth}{!}{  
    \begin{tikzpicture}
      \net{6}{{5,5,5,5,5,3}}{3}{5}
    \end{tikzpicture}}
}

